(生物題) 試評論片中生物

好心唔好貪埋啲小便宜

Comic market頭班衝刺

咁就唔好貪小便宜 好好係屋企享受人生